一人一樣自己好奇怪嘅特徵

我明明係左yao
揸筷子揸筆都用左手
但我打籃球射波係用右手
踢波都係用右腳
用左手/左腳出d波完全冇力
完全用唔慣左邊身
同樣地用右手又係完全寫唔到字